[電訊兄弟忠心美麗]十二月二十六日谷草八場夜馬賽事討論區

又跑C+3

放頭是常識吧

今日真係全針
閪地閪天氣閪人閪馬
玩鳩
啲火一個肚都裝唔哂

𨳒偃老母

正氣騎師 韋達 潘頓
損人不利己 呀拉

依家田雞嬴完1場超班馬就開始亂騎全不入3甲 睇下星期三係唔係先

星期三再問多次

真係未試過咁閪
好彩有馬正氣中Q

沙田-2500
日本-2200
總共-4700點追

入返4700

我十場淨係中過精算個P

今日我都豬左320

今次呢200只係玩左三個星期

唉我300$ 玩波馬頂得1week

4700咪算小……我輸6K都未叫慘 比達子1野斬埋黎

+400
贏埋都唔夠追泥地數

lm

星期三唔洗諗
合拍威龍賭一隻應該夠

其實隻如沐春風係咪V92戴綠帽既產物

320貢少

可能得2倍幾都岩你胃口

轉倉啦

5 6倍啦有

屌你老母天外天又出黎呃錢

勁無比又話跑打比?
屌你見d 4歲馬一跑得好就話跑

佳狗3.0贏個姿態同舊年時時贏同一場差唔多

玩埋波真係難啲

我咁細注算多架喇

笑左

又要信韋達

所以真係唔好睇咁高住
今日個地又咁閪

10蚊戰士

我只買一條飛
精彩飛動 x 軍民歡 WP 2*3
夠

今屆4歲應該高過上屆

達子騎活力勇士都買？

大注賭呢條算

其實呢兩場都有咁嘅問題
精彩同活力
歡仔同信心
四隻達子都騎開同埋有操
重點係要睇達子揀邊隻騎
特別係歡仔 117磅希望達子肯超磅接
信心上兩場都失望
精彩本來就呢個路程 活力係初跑

係啦 買呢條就算
連文藝跑我都唔揀了
歡仔大哂
希望兩隻都達子騎可以過到關起孖啦

自從騎師賽果日，兩個約翰串三q後，好似多左好多埋q……

屌佢老母上次精彩飛動撚到我化 CLS

以後只買大熱門P
加大個本

輸撚死你

Lm

都話輸左就下個月出糧先再買

磨左兩場終於肯跑一哩
一棍毆落去

原來羅富全已經18W
仲以為佢留力下半季

佢d 佈署好似daddy
同埋佢d ppg 開始谷得起

真.華人之光

佢第一季打響左招牌
大把馬主肯擺好馬入佢倉
唔駛玩燉馬減分

洪祖杭都拉隊過去

賭馬咁大注 得我老死路狗先玩咁大
賭馬 2分鐘就知結果

想問下錶之太陽去咗邊？

15/10/2018 左前腿內側小掌骨骨裂

1:03 1:16 條女呻吟

佢要多謝阿蔡就真

係喎

邊個 ?

黃瑩？
一定係一路含一路睇馬

會唔會一路睇馬一路比蔡俊燈撩佢下面

慣勝負評

星期三
紅運戰士穩

軍民歡何澤堯
為左隻信心保證

忠心美麗柒俊 可飛

威信終於等到巴度

隻DI得唔得一件事 下下抽埋D閪檔點搞

一出閘就唔見左dls

終於等到佢上程
老閪都買

全哥起碼正氣
同埋谷馬keep馬都掂

留名

點解阿拉可以騎3隻外線馬

開始多高班馬 先係考驗
個個仆街大馬主 都想贏

尤其是紅棗坑呢d
落地第二場已經贏幾個拎
之後四歲三關一有咩冬瓜豆腐又轉走

而家連郭羅桂珍bb都擺馬係全哥度

終於等到君子承諾抽個中內檔 換巴度搏一次 唔得就分手

星期三只係玩e注算 巴度的威信

蒲頭啦咩

十三騎信心保證都唔騎軍系

天外天12檔食屎輝

你會食餐既咩

屌 我頭先一開排位表就見到
活力勇士115磅都接 飛起精彩飛動比條皇天撚
歡仔又唔騎寧願揀兩場都差嘅信心保證
變左何妖
真係唔知佢點諗 係咪想接大魔棒
星期三騎五隻有三隻大魔
好彩飛動同歡仔個檔都唔錯
點都繼續買

韓國巴，點算好
精彩飛動同活力勇士都想要，但精彩上一哩似樣好多

特事特辦

首驫

得7舊幾水就收手

今季試過騎川河唔要軍歌
結果軍歌跑得好

我冇架喇
係點都飛動歡仔

活力一哩我一般 信心上兩場直情失望

羅富全算唔算華人大倉 唔計告仔

已經係啦 各大馬主都入倉

咁我叫老豆隻馬擺去全哥度先

韓國巴
好吉利比左達子操

估到啦 魔頭而加好重用達子

半同系不羈的風贏左，好吉利自然比埋我達

隻野成日埋身肉搏鬥輸呢下先死

今朝一開排位 彩福比達子 合拍威龍比神蘇 啲配搭亂晒

hahababa退

C+3 要預計一眾騎師偷雞放頭搶放
最後大利後上馬

不gay贏得真係好靚

係咁架喇

廣才轉埋去方仔
肥鬼

才系算係咁 忍左肥鬼咁耐

正呀
劍指打吡啦
才系叛變成功 大愛
幾時到埋軍系

闊別多時,王sir專欄回歸
今期講百厭星巴基仔

飛十三?

紅旗星將報2000

亞蔡嗰幾場無馬出掛

尾場13又賣Q

佢現家啲外線馬冇乜威脅 吸飛多

noted

悅目星光死都唔用返徙弟
團圓又係

兩師徙搞咩

你想買歡仔搭信心？

1 2 3 7 8場編晒1650 1800
3T場次4 5 6編晒1000 1200
代表乜

合拍威龍飛起條辣殺

唉 連5倍都冇啦 3檔蘇兆輝

上次田草不了啦
今次返谷草好啲

不過有啲馬係真係要砌落去
太柔就難搞

華人冠軍練馬師入錯行風光不再
連忠實馬主都攪走埋
相信散倉都不遠了
BTW，幾時先遠征安田，等咗好多年

買拉先會中三T

肥鬼： 去安田？ 正 有㗎妹女體盛食

何良開飯未

大摩唔記得左補賽
隻隻都延遲報名

早著腎仔：小鳥翱翔，唔好呀，一定要走呀

唔講都冇留意

暫時睇係呢兩隻岩心水

應該開得啦

駿王

都係達子嘅馬

咩事

追左好能耐

腎仔又同路

係未老細外地渡緊假，班細跟住放假mode

禮拜日去能完馬
禮拜三都唔知去唔去

聖誕快樂呀屌你老母

壯思飛退出

第8場第1號馬壯思飛 (V110)已退出競賽 (原因：左前腿懸韌帶受傷，不良於行)。
退得役架喇

架勢又跑

梁冠華說：「我們一家人與航哥仍然保持良好的關係，『狀元才』轉倉，主要是考慮到馬兒已有一段時間沒有交出勝仗，倒不如轉換環境一試。『狀元才』在航哥訓練下，健康良好，沒有任何傷患，拉倉只是想轉一轉環境，或許可給予馬兒新鮮感，從而取得突破。」
「之後方嘉柏主動接觸我，表示很有興趣訓練『才』系馬，其中『狀元才』更是方嘉柏首匹索取的馬，可見練者對牠甚為重視。」
「方嘉柏向我表示有把握為『狀元才』交出頭馬，我當然希望承他貴言，練者更透露『狀元才』轉馬房後，食料正常並增加體重，狀態令他很滿意，今場抽到3檔有一定的信心，我希望馬兒在陣上的際遇好一點，可取得接近的表現。」

才系都算係咁 冇直接話肥鬼廢

咁講得狀元才都無得飛

落返四班可以吼下了

老4 耶誕快樂！

精彩飛動個名好正
加上你地係咁講佢同埋我未買過
聽日去畫飛買佢 旺一旺佢

今年復古年
試過三日跑兩日
又boxing day跑馬

聽日入谷?

偽毒可恥

BTW 上盤1.5/2球應該穩陣

讓球主客和-2有2.65又覺得so過頭

去完旅行番黎
星期日錯過左達子發威

怕唔怕禾狗9檔唔夠育馬，兄弟，小鳥搶內欄，要2,3疊轉灣

上水未

而加先睇到添
老4 你都耶誕快樂呀！

咁連廣才都走埋又係點
軍系拉走埋又點

最好全部拉走晒
見到死肥鬼練馬就眼冤

得返良才未走

梁麟炳得3隻
一隻羅 一隻方 一隻肥
我諗佢似試準邊個倉啱佢啲馬再拉

功夫停埋都差唔多架喇

廣才比潘頓擸埋操
睇怕軍系應該都係比返方系騎
牙達又冇咗支持了 唉

天才

屌你呢隻馬點可能無G1

過呂健威都唔過方

多謝我炒比個g2證明佢 冠練仲操到火紅火綠對日本馬王 第2都算係咁

軍歌交足貨啦 hkir 都騎到有獎金

葉楚航呢條撚樣一年都唔知害死幾多馬

快出

精益求精條撚樣似向下望

蔡俊燈: 軍民歡換人更硬淨

又屌

隻秋

肥鬼又要燉馬

唔撚係呱

天外天原來轉左去大摩手上 巴西輝應該幾win 騎王好分過拉叔咁多

上場12檔

1月6日田草日賽 係馬膽王第三季報名賽事日，

當日分場如下 ：

6STDMIXED
2
1600(1) 100-80
3
1400(1) 80-60
3 AWT
1650(1) 80-60
4 AWT
1200(2) 60-40
4
1400(1) 60-40
4
1800(1) 60-40
5 AWT
1200(1) 40-0
5
1400(1) 40-0
G3
1000(1) -C

雷 騎師王係咪贏緊

快

買一萬贏3500點解無人買

1月6日田泥草日賽 係馬膽王第三季報名賽事日，

我覺得唔會
才系好早已經冇支持達子就話
但軍系真係長期支持
連達子1800win都係歡仔

廢人練冇計

冇錯 我想佢哋過去威哥
軍系最高成就嗰兩隻 軍歌軍火
就係威哥練出黎

上面堆馬得澳門馬王仲喺度 仲要八歲都識贏

有獎金呢下真係喊到豬頭咁
感動到一個點
連國際賽都跑埋
而家淨返一個心願
就係想佢贏一次田草

屌佢老母死返去閪窿入面啦呢條垃圾

好想快啲跑，精彩飛動

第八場二班1650米，韋達選騎或一早應承大摩跑「信心保證」，而出道至今十戰全由他主理的「軍民歡」換上何澤堯。前年我身處英國古活馬場，欣賞光榮古活賽期，「軍民歡」正是當天首場頭馬，加上屬香港馬主名下，所以對牠印象較深，幾經艱苦於前仗終打開在港勝門，但睇沿途走勢根本屬大超班，當時輕取何澤堯的「福威勝」。上仗重返二班增程跑1800米，中段步速按慢，外疊馬加速時，韋達在內欄卻逃不了，直路修正愈撲愈近。今次回師一哩轉配件換人，查騎練季內合作暫只「放馬過來」一匹跑兩次都有獎金，「軍民歡」外地跑得最好配史賓沙，重鞭下反應佳，非常受騎，鬥後勁用何澤堯應是合拍配搭，今場可揭開底牌。

落左地差唔多成年仲講N年前古活賽期

求皇天生生性性

不賭是然錢

自從改左呢個名之後
輸左幾個禮拜
都係迷達好

可能係今晚

我不嬲唔鍾意賭熱馬
今晚更加無可能

入左550今晚等你發板帶我追數

希望今次唔會改壞名

連ceo都燈埋軍民歡一份

跟我啦

騎師榜係咪你包緊尾

準備收聖誕禮物

吳喜晉牙

0win唔計

依家咁專業分析

thanks

即飛！

屌 咁我買火車騎王算

屌 我skip算

買我好過啦.次次都過千倍,中一次就夠你玩幾年騎師王

拎10蚊買注六合彩先

即刻去畫飛支持佢

最弊買幾季都開唔到一次呢

求收聖誕禮物

bmw報金莎軒

星期日見。。。

第4場
1 2 3 4 5 7 10 11
都想要

求幫手揀剩5隻

好耐無正數

F

你上次中六寶都有排玩

仆街買撚左先見到

成日要入錢感覺好差

刀仔鋸大樹

R3 有隻值博冷馬

威武再現其實識唔識過馬

又買左幾多啊拉

推薦一隻冷

麥偉利去馬

無買

過都係過得一隻起兩隻止

新寫柒派要去澳洲打種

搏一搏

蔡俊佳精選 合拍威龍 條女要狀元才…… 拎去雪藏先

田W

全世界都覺得狀元才好穩

真係得11個

好靜

劍追聲

頭場嘉輝

頭場石哥會搏邊隻

有無追數注？

月尾

個個同緊女出街

又無羊

留名等水

飛馬再威點睇

本來我係威武再現正選

感覺石哥會用星光造速度比嘉輝走……

月尾 x2

博冷買小小菜頭騎王先

巴度今場有機？

4，5實有一隻入Q

1-5-9

兩隻串Q得唔得

慢步速鬥爆一段揀4 7 3

4 la

j2無人簡4

頭場都要有先得架

第二場火車都係騎石仔馬仔

同路

有冇人要飛馬？

冇步速 仲要冇到我計唔到邊隻放.....痴撚線

隻劍追聲課課閘都包尾連贏膽

牙me 或者 舉世啦

上次火車心大心細
少少跑錯
跟多次無所謂

唔通頭場就做愛？

今次有youtube直播既
係咪平時都有定點

岩岩先見到佢地貼左最想買果兩隻

飛馬再威 駿協精英 一棍

悅目星光食得未

舉世無雙如果有boxsit應該穩贏

1號 GOAL

我禁錯制啊 屌
係咪兩隻都要跑頭三啊

3-5qp

要搏破數據唔揀

5-4，7

韓仔今晚心水：

舉世無雙
精彩飛動
祥光普照
陽明滿滿
狀元才
快樂歡騰
爪皇烈焰
軍民歡

大家贏多啲

黃俊放返黎唔該

兩隻一齊上名先贏dddd

6,7

1號落W唔落P

買唔切5

始果係牙拉守boxsit 封鳩死佢啦屌

放唔出

5號贏馬

輕鬆到放三個馬位番黎

原來食得

屎狗

跑咩

利放到咁

匆匆再出得手

5396

放就win

劍追聲繼續係包尾連贏鋼膽

垃圾雷神dllm

駿協真係比雷狗頂死左

怡德本身係垃圾馬

4,5 揀一隻都揀錯

屌 隻9 有冇咁廢 咁都跑唔到Q

上年有場又係永益善同悅目星光
不過個場永益善跑第一

係 114磅加雷神靚檔 做到熱一熱

完全沒得追 放頭鸁哂

冇速度，前一場巫顯東講

呢隻垃圾雷狗未走已經好多場跑23456不等
好難先贏到一場

入邊有冇塞車

入p都𨳒

唔係雷騎實冇p 走勁喜暉果d閪位實冇

仆街買阿me啲馬真係可以唔洗理休息時間

想佢入q

隻舉世好失望 追都唔追
屌 悅目星光上場買佢散哂
今場冇買就贏

可哥

呢隻死人馬越唔信佢越跑出黎

巴西蘇D鞭死人架喎
齋睇都戥悅目星光痛

原來開跑由6.9》4.9

係 其他騎師唔會咁積極霸條欄
隊死左我隻駿協

無撚有錯

走上去好驚佢捱唔住

B-T-唔敢買
點知又搞掂wo

1 6q

同紫雲星一樣

佢大熱真係死都唔信
特別係上場食左冷
我都中左 所以今場唔會要佢

又得腳

拖埋純粹真係雷閪個名

咁輕鬆贏

1 6 q

達子上場推極都無

同上場同一跑法
上場散哂今場贏

頭場係擺前個堆贏？ 係街睇唔到

R2 紫電明珠 一放到底

放頭就鸁了 沒得追

達子唔落鞭

召集精彩飛動既手足們

10 韋達超磅都要騎

跑泥地熱身返首本贏

撚狗啦
我見佢出兩隻我估佢去
但無理由買勁嘉輝 好似贏過
最後要咗悅目搭落精彩

史卓豐

1-7-10 qpq

等冚家剷

呢場塑料喜會點跑

今場想試骨髓

唔講咁多 我就要13了

1檔應該守好位

今日完?

無人要真跑得

想搵番上次個怨婦手足

隊出去頂住隻奇豐就叫糊啦 最怕佢留炸

3

買紫電明珠輸錢真係輸得好唔抵

擺低心水 精彩飛動

一定留 邊夠人搶……

實留架喎

1-4-10

有無人買十三

祝你凱旋而歸

喂 老4

跑錯姐上次 一搶口就彈好遠 但十幾陪
活力勇士今次都似樣 但做唔到膽

皇天真心唔知頭先跑乜鳩

買撚咗皇天都知道輸撚硬

希望唔好再包頭

隻真跑得今日亂撚到

留力今場

史卓豐騎好多衰馬，頭場同呢場都係

博天皇點解唔博雷神

隻馬都未掂……同埋高伯新近期好差

真跑得 係時候跑了

呢場熱過熱狗

無人要13少？

上次好似都係咁
應該唔洗太擔心...掛

我諗幕後都係搏拉叔騎高d

火車放唔放得出ga

又落飛了呢隻

9號朔膠喜
7真跑得

可能係喼神唔去馬姐

等睇蘇兆輝打到隻馬有W之後隻馬要退役

今場要乜

紫電明珠

呢場活力勇士 埼豐 精彩飛動 我都覺得有機會

5-7-9Q

冷冷地試下1-4-6 QP

預計步速會快少少
慢慢果場中等都無得追

試試佢 有無同路

1-4-10 4p

贏果場賣到廿幾蚊

6 7啦

放頭嗰炸燒黎燒去

睇馬
唔想買了 本來買9

達子馬1Q啦

4 qqp

Cls達少

拖埋骨髓先

仲要殺左我買嗰隻

達少：今晚俾我抖抖ok

13咁落法通常都__

1 8

都win

撚d賭仔

4可以撕飛了 上唔到去

屌易撚到唔買跑w

9 10 7

賽果
塑料喜 活力勇士 真跑得 精彩飛動

中7-10冇我

田雞好彩比返個p我

十三跟住隻冇既

撚鳩賭仔，買p即係無買過

屌你老母廢達

有一刻以為精彩飛動有p

屌偉達走埋欄托7咩飛出去掃哂啦

塑料喜 我屌

dllm 45分截飛...塑料喜wp呀

活力勇士咁樣輸

我仲灰鳩 見達狗落到太熱唔買9 10

真

咁少馬，入得快冇計

屌你個嘴跑第四

死on9偉達超班馬都係到慳

diu 4號跑第4
有一刻以為有位置 我係咁嗌
我走光都同我跑位置啦

豐豐轉彎頂住拉叔

13跟著隻墮退既

外面條TRACK 差到

屌你老母達少咁遲先打隻馬，唔係一早贏左

第一日睇達子？

見佢走二疊咁醒諗住gel,跑跑下走番入去最尾又塞

好仆街，尋晚睇隻9係大熱，蔡頭又勁耐冇贏頭馬，臨尾回左飛

下場搵蘇輝交代

為善聚樂交代未

屌閪又比皇天迫害
諗住追得切上黎
屌真係冇得追

只能講條友走位差到

廢達騎都係得3倍，換其他人熱熱地蠃左去冇咁嬲

皇天擊殺 史卓豐

無啦啦走入去做？鳩 達少好難捉摸

似傳統C+3利內疊前置

13少又撚狗

火車已經變左垃圾車今晚唔洗買了

買左w呀屌你

星期日博到盡

我想喊。。。 我係佢過落歡仔

又係你拿蛇

我1W1P

有一刻覺得有p

買嗰刻

1800偏差冇咁大

A米入未

回到咁都feel都玩野

利申 中伏

唔關佢事，佢已經跑得好靚

條撚樣成日想蠃到岩岩好呀所以咪成日慳位攝位，但佢騎緊個隻擺明超班跟本唔洗咁騎，而家攪到輸埋，你睇隻馬最尾50米幾步就上左黎

HI

諗尾個追勢

黑夜之子

最衰就係咁
下次一定10倍留下 跟住又唔去住

狼隊應該先過a米入

火車尋晚扑野扑到散左啦

Water

A米呢d垃圾仲有人買

唉屌
好撚肉赤，披都8倍啊

我地有熱血加度素

下場補中mark住先

六環彩有一億多寶都無撚用啦，點中呀

最後200 我鳩嗌4號 唉

R3 8 P

我諗住佢大外檔冚過哂贏呀
30幾倍呀屌佢個閪
不過飛動一哩係唔夠喉嘅
加程啦
隻馬越黎越適應
下場比返達子騎
皇天呢條撚屌真係廢過老母臭

FFFFFF

呢幸為善聚樂啦

買大熱位置兩場都汁左$900

但直路仆街封左飛動唔比佢出呀屌
唔係實追到第三

頭場見到佢條柒碌唔知騎乜鳩就知
精彩飛動輸撚硬

買哂蔡daddy堆馬

垃圾馬 唔值買

六環彩
為善聚樂
金匯昇
壯元才
育馬妙星
合拍威龍
威信

心中有肥

雷拉要交代

大家交流下

5班千八9買算

糖痴豆追到驚

佢跑撚到成pat屎咁 都唔使交代㗎啦

我田 唔變奏啤酒園見

比仆街封左陣同埋今日唔利追

未必係廢嘅，俾隻塑料喜殺咗

做愛Q點睇？

真。。。 一走光又要估

過到歡仔就fat fat

有肥
阿拉
威武
小鳥
威龍
信心

今場千祈唔好買我

我肥又準備玩弄煲子

幾乎同舉世無雙同一跑法
只係飛動有追勁比左個最仆街嘅第四

肥鬼今場去馬？

第四我寧願佢影都無

連韓國巴都唔迷十三了

諗住四隻馬前面燒就利追啦

祥光
滿滿
狀元
快樂
爪皇
歡

38定58好

想買糖黐豆

係。。
一係有P
一係冇頭四丫屌

8定10好 想搵隻all in

我係活力飛動PQ 信心歡仔PQ呀

A米

超級丁冇計
連呢粒膠都贏到

4 5 8 場同路

心中有善
金匯昇
團圓豐收
育馬妙星
紅運發財
紅運戰士

12p

唉皇天真係
屌你俾個P我就好啦 悅目過2注落去...

上旺財上

買8F算

Jenny個4隻可以飛晒佢

上場中左9 10喎

同彪哥同路 爽呀

多謝 可以俾我飛一隻

有無人要糖黐豆？

支持

要了

旅遊大使

無人要十三?

Gchi

4 5 9

得閒做下愛...

同路仲ALLIN左
輸埋就無得玩

6178 獨贏及位置 跑馬地 星期三
第3場 獨贏及位置
9 上旺財上
岩就跟

R3 3-4-7QP

跟

呢隻唔惦

炸

旅遊大使p

呢場都做到愛我報警

5-10qpq 10p

鞭佢屍啦

9 3 5 7

差個NOSE 屌

又係拉叔殺巴度

六環先中一場

阿奠又係嗰招

又有得玩落去

為善聚樂cashed

牙拉

Easy啦

田雞真係世界級廢

R3: 8 9 1 12

上旺財上 又第2

難怪michael要幫雷神含

落山踩油發力

玩到8點3已經包頭

長追P

雷拉收錢

巫顯東騎咩

火車咁樣壓落大使到

E隻寶驫幾時先可以生生性性鸁返d錢比我

金匯昇 穩過抬炸彈?

六環gel

祥光真係超班到
無可能位置追返個P
係隻馬孭火車返黎
今日架火車死撚哂火

吊

買多次都買唔到富貴

含足一季

今晚未敢買住

路程尷尬到

旅遊大使好似又買早咗

咁都唔拖全餐

睇怕都係

下場all in雷神 贏番本

屌你老母今日何良都係唔能去馬

Allin 2號bump大個本

叫左呢場唔好買我

好撚難玩 玩多1注最後車哂落威信算

彩福

點睇東龍陣

R4 都係雷拉

呢場13少配大魔,落班馬有14倍

隻1號算唔算去

場場熱門

想要喜喜……上次點都快過威先生 但架垃圾車 好亂

咁早唱熱曬

1-2 PQ 2.3倍
1號P有2.6倍
單頭P仲好分過PQ?

田個隻唔止5班啦

1.3倍又撚鳩賭仔

內檔 7號

狼隊

上浦猛將 W

原來彩褔係1班馬黎……輸到4班感覺超超地

[member買左十皮金匯昇 [/member]

買左1m p

金秋.jpg

呢場都係避席

有冇超班到咁1.3 1.0

留名睇5 3 1 無左隻2

今場要咩

師兄知唔知有隻馬叫金秋

超到你唔信

3歲就133磅，輸左佢啦

有冇人今日要我老死 團圓豐收

紅衣醒神都1.5 跑谷 食隻頭盡二班頂

如果無記錯..早幾年長途馬?

Skip la diu

起碼有一隻上名

Feel到依隻爆

1彩福
5陽明滿滿

依場

巴度冷馬

買1個p好過買隻2啦

改圖狗又上黎

單W唔敢跟

3唔拖埋?

威先生 沈拿

穩收都唔跟

中左都蝕喎

最好

你唔跟咁我跟了

谷1000 後上 利放1.3

我驚佢跑第2

跑出一定賺？

彩福有冇咁so

屌不如4皮8 直屌2號win啦
10分鐘後收萬4

假飛狗都仲有人理

假飛仲有人信

威先生點睇

唔係孭飛俾人去咁老套呀

討論下有咩唔好 理得佢假飛唔假飛

7 >1,2

希望奠跑第4

號1-2-5 你咪輸

東龍陣

睇個賠率 2好似贏撚硬咁

1-5-7 allin

今次唔係事後
好左架啦

100% win

騎師唔玩野應該勝硬既

倒後跑都贏

美欺,大佬彪,JENNY都要2

陽明滿滿應該高過2呢場....計計下

唔漏閘照計點跑都贏

可能大超班呢

大船必沉

威先生可能有欄添

唔拉馬照計點跑都W

識玩

1 2 5

搶口外疊

重申多次
100%

小心奠雷拉會玩野卡住係閘箱

2 1 3 5

2 接納
6185 位置 跑馬地 星期三
第4場 位置
4 威先生

可能似係上場咁
佢同永旺走

2》1 6

莫雷拉 馬

萬事欣

馬王東龍陣

2😒😭

善傳千里41倍但4.8p?

金匯昇

有無人all in 2

按左樓All in 左

四重彩12345

整隻東龍陣就fat fat

.

何澤堯贏呀

簡國能>阿奠

又中了 爽

第2

話左陽明高過隻2

收息撚

何妖！

.......

追唔切

果然咩飛

呀拉

隻1無p

爽 回到8倍

屌 買左5號P 無買WIN

all in咗。。

個P係收息

John Size

屌你老母田雞殺我彩褔P

呢場陽明形勢好過2好多
計馬一定無可以高過隻2

雷撚

田p爽執

追唔切 但係無跑錯

阿拉不敵bill哥

屌佢老母係咪ON96.7 又黎最尾唔見

得6.7ja

威先生

爆左

陽明滿滿贏個檔

睇1.x倍大熱輸真係開心

唔係6.7咩

弱撚智 最後入閘果下買都可以唔見10幾蚊ON9

雷西

威先生散晒

下次開閘先買

5%回報

真係跑第2

人哋都係最後入閘果下買

雷西太老定

雷狗一陣會唔會俾人打 個獨贏咁熱

已彎

輸哂

應該話金匯昇輸個檔 扔勁出

我隻善傳千里入到第四即刻收多幾蚊
而家彩福第四無肉食

真係滿滿
貼中但冇買
萬事欣咁都有第三
何妖有返工 歡仔有望了

隻馬唔fing出去跑輸得仲多

笑死1.4win都跑唔到

搵雷狗做膽買QQP應該都中啦
無乜幾多個直賭W掛

好似瑰寶輸比正本嗰場咁

中！

又差d

威先生 田雞買左威先生

仲有讓磅囉

又真

雖然中左滿滿 但六環已經得番安慰獎可以中

佢同上浦都退緊架喇

要怎樣才算贏金匯昇

啲啊伯可能咁賭

無人直屌w 點樣1.4呀

一陣仲有一隻韋賊寶藏

上黎收錢啦清

下場牙拉一定會贏

同埋隻馬又唔係直走 疾疾下咁
佢咁騎馬係最衰

呢d真係輸形勢

11都無

中都無錢收啦 更何況唔中

河妖一步都唔蝕比你

歡
又係二檔靚過紅運
又係換左何妖

轉灣果到好論盡
追到咁近算係咁啦

原來兩隻先岩

金匯昇頭段無一次係快

下場 天外天 團圓豐收qpq

頭場都有一隻係換左另一個贏
會唔會4WIN

請支持我老死

又變返較炮手

咁利放 清福實剷上去 三甲預番佢

再黎 印印腳

1 4 11 5

蔡嘉俊

壓唔壓地

做愛

壓完

好,試試先
3-7-8PQ

3-6-12

除左歡仲有邊隻

今場冷味濃
9拖2,3,5,11

條龍

呢場仲使乜諗
狀元才啦屌
同我一巴冚埋去條垃撚圾嘅所謂華人冠軍

換重鞭輝不了

同意
度緊D冷門

佢唔小心Show左張唔中既比你睇

一陣就會比番你睇一張買左四十八萬既52111

天外天 陽明亮亮 清福都想要

勁飛聖

陽明11檔

想要火車做膽。。點睇

$48000 CLS

強力支持

係爆都係爆新威龍呢D 騎果個餓馬 隻馬又減到過龍

追左三場 今場見到麥偉利鳩都縮埋

G chi

當你唔追既時候就係佢跑出之時

跟大佬彪
利伸今晚好燈，希望贏

我買咗可哥搏下懵
其實呢場好多有好form但好分嘅馬

無人要喝彩？

狀元才係肥鬼度浪費左幾多時光

場場賽前心水
第五場 喝采p

下場先

去賭波算

但我唔覺會爆呢場 其實成晚都覺得會熱

收返500？

同路 但個騎師說服唔到我

TT次關喎

想要清福

點解喝彩冷到咁

全格

呢隻冷到on9

推
全日重心

想要12..

買左4拖1 10 係未已經玩完

RIP 火車

今場亂局到呢

驚左你多過驚火車

支持刮肥鬼

當初田草1400贏幾個馬位

見到大熱果隻，個個都刨冷了

黃俊

天外天

團圓豐收

12 p落飛

彪哥

智障巴度

賽果 5 4 12 1

巴度掟咁出做乜

肥鬼埋唔到欄

點賭

終於中返場

爆乜丫 又係熱

隻1咁樣追上黎 4班超到暈

佢平衡都拎唔正咁

唔識賭

收錢啦！

12個披冇咗差唔多一半

開始唔攞欄已經輸左
益灑雷狗
同頭場蔡頭唔攞欄一鳩樣

中間隻隻去 佢焗住拉出去

買w第2買p就第4

j2條女好撚搶口 成日爭住講嘢

收錢啦

下場 梁家俊再無頭3 我立即屌佢老母

比番13 騎算撚數啦

清福都好努力跑 但隻馬真係好慢腳..

巴度騎乜撚野
使唔使飛到咁出呀。。。
精彩飛動
祥光普照
狀元才
今晚三隻都係嗰個位輸左

直接屌阿kit啦

放心啦 佢應該只係去尾場

係都潘狗啦
13邊省得起

好 我屌佢老婆

巴度跑得閪
下場馬王飛都似

係咁內閃

今場支持兩個牙俊

巴度騎大熱真係呢

入彎一個攝中間一個掟到外父咁外
笑左

第6場唔爆切乜都得

巴度都3倍 潘狗上去仲有2倍貨仔?

梁定華仆到應一應

WP,Q,Pq
跑第四

下次彪哥重心要gun了

3檔係握手位，巴度真係唔識講

睇檔位形勢禾道駒死硬

咁潘停賽咪13頂住先

巴度大熱做膽

無哂錢 1 3 心靈注

賭咩都跑第四 我屌

小鳥敖翔 要放呀今日 咪撚追呀

今日出面撻地完全無得追

駿王吧！！

所以買馬就係咁撚慘 黑起上黎買咩都第四

巴度真係好撚垃圾

唔好咁 第六場我買左做愛Q

育馬妙星

休息下算
連續幾個賽日係咁

今晚睇住班騎師都幾比心機 平時谷草邊有咁多人搵定生位同你鬥

買4連環拎黎做膽

洗唔洗掟咁出啊屌你巴度

13少有無得想 今場

無人要標題馬？

騰龍超影

買WP最怕緊頸四

今日撻地不利田雞

有...重心p

呀拉 john size 要了

冷既可以
熱既....不了

骨髓哥係唔係又黎勝利歡星第三win 返正都跟前走

想買快樂歡騰 屌醒我

sick ma

電訊兄弟起碼希望叫下糊先

唉。。。

駿王最冷

好想一棍小鳥敖翔 但牙俊呢排真係...

1 3 5PQ點睇

買親都係大外檔追都無得追 好無癮

達子騎嘅就嗰年谷草1200內欄過哂贏啦

沒計 星期日5檔都要飛啤酒園 完全唔知搞咩

我都差唔多
兩隻第四一隻第三

我估唔駛包尾

力架牙拉一q 番

腎： 唔好呀 要放呀

5騰龍超影
12幻影飛鷹

快樂歡騰點睇

清sick horse
柒俊換人 掂

7磅仔

好彩今日忍得手齋睇
唔係實豬到仆街

計跑法牙拉好賺

飛數企得穩要1
形勢同威武再現差不多

唔屌 一齊買

2隻熱門都做愛

我已經連續2個賽日係咁。。。
今日買咗悅目搭落精彩 又4
狀元才拖喝采陽明亮亮威武再現 又第4
旅遊大使又買早咗
過關2注2x3 WP全部第四／無咗
依家得番條3x7 斷頭
真心要休息下

就咁買下wp算啦

13少教你破閘

快樂歡騰弓起條頸行圈好英咁

唔係柒俊騎就得啦

呢隻好馬黎

四連環
1,5拖2,3,6,8,12

得番100蚊買好

9p

R6 精算八方